唔係因為贏先打

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

為一個信念而行上去既義士
多謝